［正名］十月一號， 共匪竊國日

如題
要正名

十月十日賀國慶